各區開花～打小人！

今年3月5日為農曆驚蟄，建議各區區議會在鵝頸橋及各本區擺檔打小人，小人當然係柒婆、各狗官及黑警。

是否要捐款，擺檔的牌照及法律問題請區議員及有心人查核。

打。打。打。打～～～林鄭！

打閪爆中共

打打打。林鄭